［宇宙最強]葉問奇俠4 終極預告

道友都吹到成個國家英雄咁

葉問？不了

有冇羅莽？

支那又可以打飛機啦

由第一集既具民族主義既英雄片
變成第二集複製第一集既低劣民族主義打飛機片
再到第三集以家庭為出發片既武打片
好哋哋點解又要拍第四集 仲要又變返套民族主義打飛機片(至少trailer 係)
想點撚樣

諗諗下其實葉問第一集都算係抗日神劇
不過拍得好令人唔覺

第一集其實都OK既
對手形象OK
至少唔係大奸大惡睇唔起中國人
但第二集就膠化
係咁話鬼佬睇唔起中國人又乜又柒咁

1蚊都唔會俾 唔會入場睇

咁撚似成龍d風格

丹爺d動作片係好睇
但係人都知d故事都係假
仲要打哂飛機咁
點叫人睇

正

第三集就好完啦
打泰仔幾撚型
詠春對詠春都有睇頭
又打鬼佬

拍返李小龍個一幕

第三集型唔係無原因
你睇下邊個動作設計/導演
袁和平可以話係香港唯一設計到呢種打法又拍到出黎好睇既導演

有時我寧願睇返佢以前啲動作片 拳拳到肉
佢做動作設計同導演個期應該係真係投入做電影
依家佢完全只係個只要面子既著名演員

老實講
想睇

其實打得幾好睇

嘥鳩氣
詠春佬最鍾意用李小龍黎打飛機
人地根本就唔係詠春底
葉問亦唔鍾意李小龍教鬼頭功夫

有好位亦都有on9位

袁和平喎
仲要甄子丹演繹佢啲動作設計

等緊5打外星人

寸勁唔係詠春咩

打飛機無罪
打飛機打得唔好睇就係罪
所以點解好多人見到鄰國飛機片會作嘔

呢個系列如果可以收斂少少
正正經經電影為先去拍
其實係可以拍得幾好

你地估會唔會過十億票房?